新年未開始，東鐵線都已經半淪陷

個撚個都一袋二袋 講支那話
奶粉尿片藥油玩具衫褲鞋襪乜都有

佢地又話愛國 點解唔係中國買國貨

除左奶粉尿片
大部分都係made in China
嚴格上都係買緊國貨

不是「國貨」！

是支貨！

國貨或國產，顧名思義是指一個國家自己所生產的貨品；不在本國生產使用本國自有品牌的貨品或在本國生產的本國品牌貨品都被稱為國貨。在英語世界不較常用。

唔通有間英國牌子既廠係中國，佢就變左係中國貨咩

你up緊咩撚野呀?

啲閪蝗仲要5個人坐4個人位，夾硬迫走本來坐一個位嘅人

我好好彩 未試過有呢啲情況

巴打你好好彩
尤其係蝗童，明明坐4個，啲閪蝗童就扮晒累坐落去夾硬迫，啲臭閪蝗父蝗母就就算隔離有人都向左右迫，你望住佢佢地仲話孩子累啦將就下，仆佢個街愈迫愈過，終於忍唔住就起身怕撚左佢，然後蝗蟲一家就成功

東鐵線平時都好撚多架啦
不過依家仲多姐
一上車一陣up 味定唔知豬臭味

訓醒未
不嬲新年開始先係真正既香港
火車唔會逼 唔會有喼 好多位坐 好寧靜
連珠三角d 廢氣都會因為收哂爐唔再吹落黎

佢哋国貨